覺唔覺得NBEN今次連波台手足都撚化埋

入場睇左av4幾粒鐘，個個手足就以為我俾人bam(連帝咁開明點會亂bam人)

好彩我醒目

我一早知你唔會死

睇錯以為樓主講睇av睇左4個幾鐘

你入場放左野。

炒車.jpg

好幼，銀銀地色，唔知咩來

嚇到你開po聲援我(ok感動)

係阿蓋啫

講得結局未？

屌你老母

你條弱智po都唔識開

apm喺觀塘區好危險

你都25

認真如果你bam左
我今晚都無心情睇曼聯了

唔覺

俾奠滿HACK左，SOR牙

N賓好戲到

我今晚打柒你

我屌你老母安仔死25狗

gum

系

睇完可否再劇透多次

Hulk真係冇撚用

原諒我嗎?

唔會原諒BoA

係連登拎成功感

樓主好25

你玩9波台手足感情
有咩好處?

阿蓋自編自導自演

反 nben 同反連狗兩回事

係

我係撚你下你地

N ben

報左驚搵你呀死仔
返黎食飯

放針狗

屌 咁都死唔去

幾粒鐘有無瀨屎

撐你，一齊反熱狗。

樸吧比佢bam左兩次